覺唔覺30歲男人買唔起1000萬樓嘅都係廢物？？

唔覺呀 得你買得起咩 所有連登仔都買得起

我20歲已經買得起

你都戇鳩
十八歲男人買唔起1億樓都係垃撚圾
投胎投到咁撚差
再投胎好過啦

18歲已經有

公屋仔衝出嚟柒

訓左好耐 ?
連登仔20歲買開5000萬樓，你廢唔廢D

1000萬喺連登真係...

幾時嘅事？

freshgrad都50k 有邊個買唔到

係呀買唔到都幾廢

樓要買嘅咩?
唔係daddy送㗎咩?

覺

30歲既男人冇公屋住都係垃圾

唔覺，大把人父母有大屋
好似 乾屎兒， 使乜買

樓主買左？今季差餉交幾多啊？

以前考DSE daddy送咗層嘉亨灣俾我集中讀書用
原來樓主要去到30歲先買到樓

林作同埋詹培忠都冇買樓